8月開始，全民減少消費運動

要完全唔消費係冇可能，但可以減少消費，令商界、政府感受到不合作運動嘅壓力
要製造沙士時代商場冷清清嘅市面為目標

1. 每日只維持基本消費，除非必要，不買新衫新鞋，減少到貴價餐廳用膳，盡量只吃茶記
2. 盡量不光顧連鎖商，特別係親建制商戶

請廣傳

茶記好多藍絲開

好難完全避免，自己盡量揀

最好自由行，慳慳埋埋去外國消費

儘量減小就得

叫佢地奶強国鞋啦, 14億市場, 洗鬼理港豬

慳錢又環保

除左食飯 交通之後 電子野 衫褲鞋都係上網外國買

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

幫手推俾所有和你飛呀

Push

支持人人儲錢運動

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

消費前停一停!諗一諗!

推

其實六月起都冇心機消費
食嘢都冇胃口

人人都做得，又零成本

三中商打書釘
新城市嘆冷氣

呢排本身就無乜心機買野

順手推動埋環保

其實都無mood行街食好野

屌你諗得過，反正呢兩個月做乜都冇心情

將閒錢儲起等支持良心媒體同612基金！

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

agger!!!

送錢返轉頭俾外國勢力！

支持反正都冇心機消費
齊儲錢

支持

不嬲實行緊

仲可以儲起啲錢準備比小朋友開學

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

唔睇港產片，睇外片都唔好去戲院，用netfx, google

6月已開始, 冇心情消費

推
前線又唔去
遊行又話攰
罷工又話驚
咁你班和理非唔好消費咁多得唔得呀！
唔好咩都話無用唔做 係做到咩就做咗先再算！

7月已經少左消費
你見動漫節 書展少左生意就知

人手置頂..

push

同埋唔好去永安買套票

其實6月之後已經無購物慾

有地方有食材我餐餐煮野比大家食都得

全民學習正確金錢觀念 不浪費 不奢侈 不借錢 存錢 投資外幣

推到全民共識

支持, 最恐怖既和理非抗爭

有冇巴絲整文宣

唔食藍絲野就贏

運動未完，去咩鬼旅行呀

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
TVB

出過聲撐既必須抵制，要比大眾睇到個懲罰機制，等佢地滅聲。無出聲既就必要時先幫襯。
真係無得選擇既，寧願幫襯m記，d 錢直接送中，等班賣港賊無著數可袋

生於亂世
慳錢慢慢搣是常識吧

屋企冇飯家庭
樓下全部連鎖嘢
冇小店
不過小店又通常都唔好食

盡量自己整簡單野，或者食大快活、美心MX，避免大家樂、太興

將錢捐去聲援義士組織

支持！

全民網購運動

一年前已經係咁 儘量減少在港消費
根本係香港買到啲乜嘢食到幾多好嘢都唔會特別開心
所以一去咗五次旅行

不嬲消費最多係自由行同水貨客
搞到big69唔敢落黎已經好好

大快活 會唔會好啲？

起碼有膽用杜汶澤

要幫襯超市就惠康、7仔，因為係外資

其次先PK

仲幫襯華潤Vingo真情唔係人